認真討論 三唔識七add fb

fb成日有啲三唔識七嘅男人
add完fb又inbox R水吹
又話自己外國人又點點點
究竟咩事
好得閒咩？定有個software自動回覆等人落答

咁你都信

就係想知係真人定software 自動gen啲回覆出黎

十分好奇